收集1001句lonely christmas

lonely christmas

Merry Christmas

蒸糕包

其實自己一個更開心

使撚你講

And a Happy New Year

但你只想聽聽笑話

last Christmas I give you my heart

Since I was 17, we spend every Christmas together
But now you throw my heart away